換側田演唱會飛

小弟有兩張12月8(五) $480飛，但忽然有事去唔到，想換12月9(六)嘅飛，有意請留tg:

賣兩張星期五$480，有冇人要

有意，幾錢